有無人可以推薦下動畫比我?

有d睇過又覺得好睇既，想搵下有無同類
eva
鋼鍊
寄生獸
狼辛
櫻花莊
花牌情緣
angel beats
ubw
零之使魔
巨人
re
命運石
放假好悶唔想再重睇d睇過既
求推薦

Hunter hunter

ergo proxy

呢個睇完

呢個睇圖有d恐怖
我有d驚恐怖野

Hellsing

來自新世界

魔法高校的劣等生

喰種 不過睇完第一季好收手

呢個有睇過
第2季崩到仆街
好後悔果時個個禮拜都追黎睇

睇漫畫

No game no life同ReLIFE
ReLIFE我仲睇緊冇detail 俾到你
Btw No game no life大量主角光環好似一拳超人咁
K-on好似都幾好似
競女就太紳士太熱血
不起眼女主角培養法 （如果無記錯名）
仲有 春物

魔法戰爭必睇神作

konosuba

唔恐怖咖

神作一早睇左啦

小圓
銀魂

迷家呢
亂步奇譚呢

Fmp

az
天元突破
code geass
革命機

Jojo的奇妙冒險

妖精的旋律
School Days
寒蟬
海貓
Another
屍鬼

認真答你

電波女與青春男
架向星空之橋
在盛夏等待
萌萌侵略者
沒能做成勇者的我無可奈何的決定去工作
魔女的使命
大圖書館的牧羊人
觸手龍騎士
斷裁分離的罪惡之剪
穿透幻影的太陽
空戰魔導士候補生的教官
亂步奇譚
極黑的布倫希爾特
弒神者
無彩限的幻影世界
雙槍激鬥
Chaos Dragon 赤龍戰役
終結的熾天使
愚者信長
進擊的巨人
魔法科高中的劣等生
鬼父
加速世界
只有我不在的街道
No game no life
寒蟬鳴泣之時
hunterXhunter
boku no pico
狗與剪刀
目隱都市的演繹者
WIZARD BARRISTERS～弁魔士Ceci
Mars of Destruction
Pupa
glasslip
gun道
BLOOD-C
劍豪生死鬥
Charlotte
伽利略少女
夜明前的琉璃色
Soul Eater Not
guilty crown
Chaos;Head
我，要成為雙馬尾
如果折斷他的旗
Aquarion Evol
Another
迷家
Charlotte
Idolmaster: Xenoglossia
艦隊collection
革命機
絕對雙刃
新妹魔王的契約者
統皇無盡的法夫納
魔法戰爭
school days
聖劍使的禁咒詠唱
ISUCA依絲卡
東京喰種
迴轉企鵝罐
刀劍神域
ALDNOAH.ZERO
世界第一初戀
妖精的旋律
甲鐵城的卡巴內里
創聖大天使evol
Pupa
空戰魔導士
足球騎士
prism ark
染紅的街道

龍與虎

火影忍者

呢排重睇緊聖鬥土

飛越巔峰

熊巫女

企鵝罐 神作

所有高達系列

Agger

甲鐵城

學園孤島

date a live 第一季

銀之匙
鋼煉左者另一部出色作品

妖精的旋律
上低音號
虎與龍
魯魯修
艾雷卡7

四月是你的謊言

留名

有ubw冇fz？

伏之中又夾d唔伏既
唔好當我唔識先得架

寒蟬鳴泣之時

巴哈姆特之怒GENESIS
睇完，4月可以追埋第二季

punchline，超人幻想
兩套都好正